Это онлайн-бот по автоматической покупке товаров при достижении цены, которую вы сами можете настроить.
Интерфейс бота:
Слева сверху отображается ваш баланс.
Справа сверху отображается ваша аватарка.
Левее от вашей аватарки есть меню настроек.
Посередине приложения имеется диалоговое окно, в котором вы можете общаться с ботом.
Снизу есть текстовое поле для отправки сообщений.

В меню настроек есть 3 пункта:
1. Имя
2. Управление товарами
3. Баланс
В настройках "Имя" отображается ваше текущее имя, есть кнопка для измения имя.
В настройках "Управление товарами" можно добавить или удалить товар, а также изменить пороговое значение для товаров.
В настройках "Баланс" отображается ваш текущий баланс, есть кнопка для изменения баланса.

При покупке товара, бот оповестит вас модальным окном на весь экран.